名古屋去三重縣，即日來回會否好趕？

首先想問，遲下去名古屋8日，會去埋歧阜、富山、金沢，但如果無端端去埋三重會唔會好「唔啦褦」？

如果去，去果日係咪最好喺三重住？

去三重既話，小弟未必會去晒d大路景點，因為唔係個個有興趣。暫時諗住去伊勢神宮、松阪、四日市，鈴鹿同津就1516緊值唔值得去

你打你果8日出黎先

三重住邊? 如果四日市既話無咩意思
淨去神宮既話可以即日來回

要去三重，唔係經名古屋就係經大阪㗎啦

我試過即日來回名古屋⇄伊勢，單程個半鐘，早啲起身就得

伊勢神宮有分內宮同外宮 內宮就一定要去 外面ge 五十鈴川都幾舒服 神宮外面d 商店街又高質 慢慢感受吓個氣氛真係好正

松阪就睇你自己想唔想去食松阪牛同埋和田金 松阪市仲有個藍染布作坊可以體驗吓 幾得意

仲有鳥羽有時間ge 值得花一晚去嘆吓 有得食伊勢龍蝦 睇珍珠島海女表演 冬季仲有得任食燒蠔（好似係）

detail未plan好
但大概會咁：
名古屋->三重(暫時伊勢、松阪必去）->歧阜（白川鄕、高山實會去）->富山（會去富山市，但五箇山就未必）->金沢->回港

可能會去左金澤先再去富山
想問除咗jr全國pass，仲有冇咩pasa會覆蓋到我去嘅所有地方？就算冇七日pass，五日都可以

Thanks

伊勢鳥羽值得去，但松阪好似除左食牛冇乜特別，我上次玩名古屋三重，係名古屋>湯之山溫泉>伊賀忍者博物館>松阪>伊勢>鳥羽>名古屋

近鐵pass
三重縣內用近鐵方便過JR

我係即日來回伊勢
7點出發 5點返去

可以去伊勢附近住返晚，會冇咁趕

個陣去左志摩個大江戶

我都係

我黎緊都係會名古屋去伊勢神宮一日遊 去松阪和田金之後再去神宮 搭JR

有買高山北陸pass
但係只係想去伊勢神宮

諗近鐵係咪有啲一兩日嘅pass？
因為我主力都係去金澤富山嗰邊，只係諗住頭一兩日去三重行下，反正名古屋景點都不太多

係，有分唔同範圍
不過唔包特急券(除咗Super Passport)

我睇過了，近鐵冇咩pass可以玩得2-3日，有既就唔包括名古屋、三重地區
即使以名古屋為基地既名鐵都係沒有
咁或者只能夠俾錢搭車

我試過係得既，早少少出發喺車上訓番夠

Super Passport好似係3日用
不過係「期間限定」，每年嘅3-12月先賣
1-2月有特別嘅拜神pass買